唔好再放火啦!!!!!

又要麻煩消防
又無作用
d黑煙又搞到民居扣哂分
現場可唔可以同d勇武講唔好再放火呀
唔係想割蓆 只係唔想有支持者割蓆

快閪啲走好過啦！搭地鐵去黃大仙將軍澳乜都好啦！

又係時候搞警嫂

目前嚟講有用喎，趁消防助攻、撤退

玩火有咩意思?
成日Be water都好成功, 警察射催淚彈落民居, 又成功煲大警察的暴力,

但你而家玩火, 又冇實際功用, 又可以俾警察拎返輿論影響附近民居,
觀感又唔好, 仲有借口俾警察清場

不割席, 不分化,
不過請問玩火而家有咩用處, 可唔可以答到我?